[女權大過天] 美利堅小姐選美賽取消泳裝項目 不以容貌評分

美利堅小姐選美賽取消泳裝項目 不以容貌評分

行之有年的美利堅小姐（Miss America）選美主辦單位，今天宣布不再以參賽佳麗的容貌進行評分，並將取消泳裝項目。

美利堅小姐出身、現主掌此選美賽董事會的卡爾森（Gretchen Carlson），今天上晨間新聞節目《早安美國》時，宣布「我們不會根據妳的外貌來評斷，因為我們感興趣是成就妳的內在」。

卡爾森表示，曾有不少有意願參賽的佳麗反應「不想穿著高跟鞋和泳裝上台」，對此，她說：「猜猜怎麼著？妳們再也不用了。」

美利堅小姐選美會創始於1921年，當時是紐澤西州大西洋城在勞工節後，為了吸引遊客而舉辦的泳裝選美活動。然而近年選美比賽的泳裝項目受到抵制，晚禮服競賽項目也被視為過時。

去年12月，美利堅小姐選美主辦單位高層遭媒體踢爆，在電郵中嘲笑歷屆冠軍的身材、智商和性生活，內容充斥粗俗、厭女用語，引發軒然大波。數十名前美利堅小姐連署要求相關高層下台，包括執行長在內的3名高層請辭。選美單位為了挽救受創的形象，邀請福斯新聞（Fox News）前主播卡爾森擔任主席。

1993年美利堅小姐冠軍柯奈特（Leanza Cornett），對於新制表示支持，稱當年參賽時「痛恨」泳裝競賽項目。她也指出，在MeToo反性騷浪潮之下，取消泳裝項目「真的是明智的決定」。（張翠蘭／綜合外電報導）

欣宜, 我愛樓主.jpg果d肥婆勝利曙光終於出現
女權撚或成最大嬴家

選豬扒大賽
你睇埋我個份
應該無哂sponsor

反對嘅全部都係女權撚
而女權撚=豬扒
因為豬扒着泳裝=自暴其短
所以佢哋咪反對囉